勇者王同進化戰紀同一個世界觀？

咁即係同一時間地球發生緊進化人（進化戰紀）同打外星人（勇者王）？

時間年表